人在蘭桂坊

放左工 上左紅Van 等開車
突然覺得 老蘭都唔應該係我呢D窮撚去既

突然 心情Down左

Sorry 開錯台

躝啦

你究竟係紅van 定老蘭到

我係紅Van 等緊開車
宜家已經去到旺角

黎到財經台 貼倉 or 老母？

香港唔係比窮撚去飲酒
去轉台灣搬國，even 歐洲。都係香港最貴

Happy hour $40一枝姐都係